覺唔覺公積金好屈機

政府工過左試用期之後,
每個月政府都會幫你供人工既15%做公積金(包埋強積金)
如果你係紀律部隊仲會額外加多2.5%
即係當你係黑警
出左學堂三年後人工已經有二萬七千蚊
政府會送多27000x15%+27000x2.5%既公積金比你
即係每個月多4725蚊
唔好唔記得現時可能係27000,
但政府人工年年加幾%
到時分分鐘已經三萬一個月
即係分分鐘黑警三年後實際月入三萬五
完全屌打私人工.....
各位識諗既都係盡力考政府工啦....
ACO也好紀律部隊也好
私人公司要發圍談何容易呢